坑口連儂牆係咪比人拆

比風吹甩左定點
有無人見到

推

比佢拆，拆完再起

可唔可以起係寶林？

今朝已經係咁
應該係比人拆

撕一貼十！！！！！

肯定比人拆

肯定比人拆啦 前日行過仲包到實一實

一陣去貼過
大家幫幫手

拆完再貼過 無嘢好驚

唔洗咁急 最緊要安全

利申坑口街坊
知唔知呢頭邊到買純色memo紙最抵？屋企果啲全部有公司logo

拆一貼百

推 再貼過

我建議唔好貼呢度啦，搵個人流更多的地方，廢老深夜撕，都等佢驚有人行過。